一人一句最深刻對白

我們是妖精的尾巴

也咩囉！！！

キンキンに冷えてやがる ありがてぇ

大哥哥

你幾時產生我冇用鏡花水月既錯覺

：你已經死了。
：Nani?!

我養你丫

又到__ __ __ __既季節
終於還是下起來了
這片純白，果然再次出現在我的面前
雪，將一切掩藏起來
痛苦的事情，悲傷的事情
還有，那無法正視的事實
我們只是被孤零零地拋棄在
眼前美麗又廣闊的純白世界裡
不久的春天
所有的懲罰，都與積雪的融化一同降臨

：如果打算成為我這種男人的「新娘」的話 就不要因為這種程度的事就自暴自棄
：你說甚麼？！
：沒甚麼 只是根據最初你說過的話 之後慢慢想來「預知能力者」所說的話 那句話的意思深思熟慮過也就能得其真意了
：不對麼？
：如果⋯ 這次能捱過活下來的話⋯
：我就娶你

咩黎

また板金7万円コースか

直至死亡將我們分開

蒲原喜助 我鄙視你

為什麼你那麼熟練

紅a詠唱

劍骨頭

明明是我先來

我斑願稱你為最強